4月頭3日兩夜想去旅行，有咩地方好介紹？

可能都係去日本睇下櫻花，有冇邊度岩自己一個人賞櫻散下心既地方？唔係日本都得

想去邊咪去邊

長州得啦

咁清楚自己想去邊就唔洗開po問意見啦

其實都ok, 本身中意睇下海，近近地長洲relax下都冇話唔得

飛田新地

記得帶套

富國島

潮汕三天團

澳門